bố mẹ sẽ ko sống chung với nhau nữa
Con chọn ở với ai?
con chọn ở với cả ba mẹ
ba mẹ em cấm cản e đủ điều
muốn đi làm thêm thì lại bảo ở nhà học hành
đc cho một ngày 10k
e cầu xin một lối thoát
 e k thể chịu đựng thêm
chẳng thể tâm sự vs ai 
cố chấp đi làm thêm
mày k nghỉ làm đi thì đừng nhìn mặt t
nhà e nghèo tới mức k có tiền thì sai hoàn toàn
nhà 3 tầng
nội thất tiện nghi đầy đủ
ac e CHƯA BAO GIỜ cho em tiền
dipk tết thì em đc cho 500k
em đã khóc rất nhiều
chỉ xin có 50k đi chơi
lúc thì bảo là k có tiền
nó giống như địa ngục
mẹ mình có người khác
hắn gọi tên mẹ
nói nhớ mẹ mình
Bố em là một người rất gia trưởng
rất vô lý
khong ai có thể ngăn bố em lại cả
bố em đã muốn làm thì mẹ cũng khong cản nổi
em thật sự rất mệt mỏi
ố tự dưng nổi giận len
đánh em
nói là em LƯỜM bố
đánh tới mức mà lưng và mông toàn vết roi
bắt em quỳ từ lúc 6h đến hơn 7h30
đầu gối em sưng lên khong đi nổi
có nên 'bỏ nhà đi '
em bị mất 90k
em biết rõ là anh em lấy vù trong nhà có mỗi ngoại và anh em
nó lấy nhiều r
em có nói ngoại nhưng k dc gì hết
còn bị chửi
ền em lấy đồ dùm bạn
mai là ngta giao mà giờ tiền bị mất
Bạn của em ghét cay ghét đắng gia đình bạn ý thì nên khuyên nhủ như nào ạ
